公司老細搞小圈子玩針對真係好on9

有冇人有試過？

辭職囉
東家唔打打西家

依家公司搞小圈子，尤其係啲老女人，你唔埋佢地堆就會對你黑口黑面，新人主動同佢地打招呼都可以黑口黑面直行直過，當你無到。仲要睇佢地心情做人，心情好就搵你嗲一兩句，心情差就黑口黑面對住你。同一件事，對住自己個堆就溫聲細氣講，對住我就大大聲呼喝，真係頂唔順，搵到工就轉走。